香港邊到有得買軍用口糧

有無鋪頭有賣？定要淘寶
有興趣想試

長沙灣ehobby有mre